## Fitness Club Example - Kelas Malam Laravel

Ini adalah source code untuk program **Kelas Malam Laravel**

## Nota penting untuk Sesi 03

Source code dan contoh untuk Sesi 03 telah memulakan sebuah repositori baru. Sila rujuk https://gitlab.com/kidino/projek-baru 

